[旌暉醒蹄飛]三月五日沙田十一場港澳盃賽日討論區2

開定先

正評

屎卓豐係咪痴撚左線呀屌

屎桌瘋個種廢

好垃圾

中伏

做乜9史卓豐 跑撚到咁

跑 6-8-4-10

D澳門馬真係得個爬字

岩岩all in 左雷神wp

屎豐幾撚時死

屌你老母呀3分鐘前條連贏都有20倍，跑完得番10倍

8場仲唔係你

個四眼妹好正

根本係睇八隻

馬強王已輸

叫得世柒麵係垃圾

第五場 三，五位置 點睇

點解屎卓豐唔早日停賽

第8場 西拉最多得q

咁重口

屌又唔係第一次跑呢隻

跟澳門馬跑 唔係以為澳門馬有
之後你再上嘛

巴打賭外國馬？

包咗4重彩

頭先子賤要左邊隻？

我無買醒目

第5場我睇好4，7，9，3

打錯啊 係第八

中哂 勁

睇緊樓

屌

旌暉下場回馬槍

佢成鳩日熱倒冷去
不過好彩冇買 一片光明俾十三少殺低

求水 輸到得番60

今場如果爭分贏唔到，去報icac啦
上場賽前掉咗拉落樓，今場肯騎返。
上場仲要3疊，輸比一定賺跑第2
我睇呢組唔會係佢對

洪祖坑個女

洪祖杭個女都幾樣衰

食屎豐同牙東一齊退休啦

咪就係7

$_$

同老豆一樣樣

唔好玩啦 我諗爭分係隻好馬 但今場佢最多得q

佢自己走入面塞死左

個老母都係

阿妹今場點睇

縮程

我對旌暉好失望

5 6 7 8 飛走一隻串QQP 揀中6號

頭先習大大贏唔到

今場比你坐正？

r8 4 5 2 7

你都好架
告仔嚟料啦

你得4倍，太熱
唔買

257q

245

潘狗如果你咁都冇p就同得去死啦

5,7,10?

買左3X7
頭2場都係中得1隻

2 5 7

2-4-10

醒蹄飛

睇下上場個隻

2567

標題馬

標題馬實有1

A2

子健要4定5

4

4
仲要精選

子健全日重心精選:馬克羅斯

留名

2，5，7，10

子健是伏？

蔡頭又gg

仆街了

通常都伏
睇日子啦,有時都有既
今日好似心水冇隻入P

....

。。。。

爆啊今場

百厭龍

飛得

跟飛 6 真先生

8 wp

對唔住各位 我腳痛

百勝龍咁冷

有冇巴打同心水

2 7 9

又雷神

6win

韋達

屌 就係冇拖雷狗連贏

屌 死雷狗又贏

跑咩？thx

我幾時先有得影相

5 1 4

1.08.77
1班時間

暫時 6 場 WIN

第9場呢

5-1-4-11

我有買你咖最後都

中Q

百勝呢

雷今日一撚定要破記錄

決定重注了

巴打中左

中腳

72分

屌 條3X7 每場中1隻

子賤唔揀你果時

健康好似有的問題
都冇比太大期望

中一隻啫

大家支持我9場騎行善積福

莫雷拉個樣開心到

琴晚都講左呢個馬房要睇下
不過又係無人理
唏噓

屌今日唔洗賭啦 屌

我盡左力

潤緊你買位置

騎師王收息

下場雷狗實輸

重注先

1.1 P

新手 小賭為妙

莫雷拉今日破左記錄未

翔惑1.0開跑不是夢

紀錄係1日6WIN?

贏埋呢場

唔好鬥氣

下次唔度馬，等即場算

賺個凍飲

喧你會唔會行善積福架

講左啦 蘇偉賢馬房
無馬後炮 琴晚講左要睇

無添原來 以為各20注

莫雷拉真心有料到
利伸:唔買馬

輸左8.5 wo

唔好再笑啦

凍飲都要加3蚊

中果注呀

今場到我潘潘w

莫雷拉過關

中咪都唔夠輸

你好似無講邊個馬房

最難個關是咪第十場

我最尾有講

我無怪過你啊

派幾多息 ?

一定賺

上個post #333

唔好咁睇唔開

百勝龍

開飛1.4

琴晚我仲話信姚

2拖5，10，12

全部中1隻

下場爆 軒轅齊飛

2，10，11，14 打死唔要潘狗屌你老母

醒目名驅
醒蹄飛
金如意
3x4位置過關

咁咪淨係最尾嗰個睇到囉, 佢可能依家未上嚟啫

拉今場過熱啦，唔好搞啦
8,14係我心水
8有質，希望佢跑得好
14今日個人醒

香港騎師紀錄單日最多幾多win

5+14典睇？

6

無記錯係6

柏寶 韋達 拉狗都試過

6
雷西嬴咪 就破紀錄

雷神月入幾多

雷贏多場就破啦

潘狗

應該係6win, 好似雷神, 柏寶 都試過

賭到訓左

對馬不對人

有飛

修身 齊家 治國

頭先15倍
我見有15先出post炸

平天下見到個人都驚
我以後當睇唔到佢算

唔會破到

10，11woq 有無同路

同我爆呢場plz
仲有尾場

要破

尾場實爆
到時再推介

賭左可能輸添

想買8-11-14

今場唔信雷神

可能我地都睇岩同樣既馬

馬膽王跑埋呢場揭曉啦

只求金如意有place

2拖10 11

美麗皇者

5,14??

Fatfat

一本道

怕佢出埋冇買到3x7

還俗1.9

子賤要咩？

馬主又落重飛

還俗 ?

提提大家買咩都好

記得孖寶射下場莫雷拉

赤兔寶狗

啲飛早咗1場

10落飛都無啦 想呃飛

個馬主仲賭得好大
由初出都今場都喺早一兩場就買落自己隻馬到

啱啱買左

一道/神威敖翔

屌你老母韋達 又慢

痴撚線

爆爆爆

韋達我屌你老母

東東

三百幾倍巫顯東果隻

中遊 屌你老母呀韋達

牙東

跑 7-9-3-8

金如意唔係冇位 冇place我唔信

爆冷

天合
點搞啊

羸風雲慢完之後塞到傻左

嘩 咁玩呀

韋達唔慢贏撚左啦

冷到咁 屌您老母

東哥真係好黑人憎

成日贏既一場輸返哂

好撚冷

999q

輸韋達

仆街

今晚去返波po賺返先

好難賭啊

佢最後400果度塞到痴左線
最後其實仲有但係都無位

沒左1舊水

韋達唔慢贏左啦+1

李寶利

韋達咁都跑第六，屌你唔漏閘贏左啦

好波前兩日笑鳩隻中游，今日同我入q

破記錄啦
條q

我達

點解個閘會漏到咁 除左收錢

結果係乜

Q $23,863

QP $4,687
QP $3,133

有無同志可以分析下中游點解入到Q?

夠撚彊輸埋隻一定賺 屌你老母韋達

我隻都平時拖慣做冷腳

落埋尾場細注飛算 唔玩

輸返三舊水比狗會當抽水

做馬

三百幾倍都重要揀三隻

...................
我老豆今日咁樣買

痴線 冷到咁 點夠玩

7-9-3-8

天台呢隻馬都破處，點賭

11隻垃圾 韋達垃撚圾

屌佢老母波又假馬又假

天合都唔會買la，仲要搭中游新星
已經冇要莫雷拉

李寶利比番隻金如意我呀屌

Thx

全部垃圾東

1蚊40萬

錢多先買垃圾東 佢爆到咁都係咁話

東東都有FANS

就算我唔買雷神又點

7-9 派2萬

有冇高手分析下點解翔惑贏唔到

我條單T就係冇拖埋東東 點解老豆唔早講

有得睇無得食..

揀足11 隻都數唔到呀

你老豆係巫顯東fans 追著佢買

原因只有一個 留力神威敖翔

佢每逢幾個星期就會咁買

唔撚賭啦你老母，翔惑p都冇

中1隻都夠

俾人頂到出太空

睇埋直鏡仲撚嬲 有生位唔走
屌你老母韋達

金如意唔塞 前面班垃圾會出到黎

點解會買4x6
中晒咪跳樓

位置Ｑ 9 場 5 美麗皇者 + 7 天合 +
8 勇霸神駒
痴撚線田雞咁博命

今場點買

買得東東就預佢得一兩隻啦

韋達好似有d假假哋喎

尾二兩場我識玩了

唔賭唔知時運差

有名俾你叫 早知買____啦

又要講番果句
隻14 點會冇P 唉
韋達害人害物

Lm 求水

而家個重點係 跑第三果埋係冇place
即係呢場一定要有10先有錢收

一開閘就知中伏
追得好勁

佢都預牙東最多得一隻跑得出

水plz

咁點解唔單頭

今場步速太快 第二段21秒幾

9號小注先

其實隻櫻花戰士都係差少少

神威敖翔/超有利

梁家俊放頭 你唔好當佢流

因為可能中兩隻囉

沙田 星期日
第10場 連贏及位置Q
3 喜皇駒
11 勇少爺
13 獅子驄

中抽1派1000

lm

10 11 12

Lm

為左追本all in左翔惑

4X6 中一隻好似無錢收

我以為梁家俊返到嚟
點知……

有冇手足知用電腦pps即時過投注戶口，銀行記錄過左，馬會ac冇
再試佢叫我打1818
求救

黎緊算啦唔搞咁多野

小注落返去飛星+主力

2 4 10點睇

logout再login都無？

未綠乞錢

你打錯馬會ac?

又引班CD ROM大種

小魔怪

精壯神駿有place的話我戒賭了認真

冇，第一次咁，不嬲咁用，輸到0要入錢

今日天氣熱
冷冷地中就大家開心下

神威敖唔識打 w鳩緊

me2，上場有p就引人買

呢場點買好

你無等pps load完就關左視窗
通常下一個入數時間會過番比你
因為我都試過

冇，入左sd去手機個code，禁更新先知無過到

尾場 超有利wp

有得賺w

打1818啦

呢張撐牙妹

係 ，太心急，thx bro

我依家冇得再用呢招入？

買$10支持下

得番40倍win dllm

用撚盡啦隻馬

獅子

2>8,14 射 潘狗wp

我信多柏寶一次 白玉凱旋你都騎得唔差
飛星凱旋我都知你得既

試過，bug左，要等3個鐘先過到你馬會
你再轉一筆新啦

有得再用pps入 不過係當入兩次

9號大家點睇?

我就用鋒芒做膽拖番東東 呀妹

all in ed

好似100變40

尋晚都係45

神威咪一樣

東東 東東

熱左成日降溫 呢場唔該都同我爆爆佢

真唔真

田泰安轉雷狗 就知必食

雷狗轉田泰安呢

除咗東東fans真係冇人會理隻中游，真係r撚爆頭

雷神破唔破到紀錄就睇呢兩場喇

一Q返 2 8 14

阿妹大逃抽水買P

冇人理上場邊隻w,今場冇人講

今日放頭大半死喎

見條柒頭騎到洪師傅咁轉頭爆隻大冷屌佢老母

支持我達

7 9 12 13

跑咗？

9up,定真

破紀錄喇

嘩屌雷神

7w

7win

熱到咁

雷神

今日無發達真係怪自己啦

2017真馬王 - 神威敖翔

氾+2 好似中咗

後上王東東

好味 和味

多謝你我買左

多謝大家

柏寶

雷拉一定好開心啦

希望油王見到莫雷拉今日食左春藥咁
即刻請佢做高多芬主帥

有幾多人要jump

好撚彩
豬埋真係針

啲廢老實上哂樓

2-4 pq 都有7倍 唔撚係掛

跑左咩?

夠膽就8w

拉達Q有18倍，thanks you sir!

2-8-4-5

7win仲咁好分

比上面個個點醒左我，用盡左有得賺

神威翱翔換個雷神上去做贏 真係唔到你唔服

尾場又係雷神？

大家包q 唔錯啦

比其他騎師減分 減夠就用雷狗殺馬

用1300買拉西你已經可以上樓了，仲賭？

隻馬屎
點知雷神屎馬當活馬騎

潘狗啦

win9場下次點造神破記錄啊

我本身諗住用韋達拖，後尾轉左雷神拖

嘩屌

希望尾場達仔生性

Ching ho ball
Win more

好彩中返2蚊四重彩止血

第六關係1.9

得喇叻喇

真

但好撚心痛啊 我隻飛星啊
好彩仲有隻w係度

無 7 架

尾場信雷神好冇

今日少賺

跑馬最多過6關咋喎

都有60個，首期

On9
1.9 倍jai
撚有19

尾場 4 2

赤兔寶駒跑到1800?

跑馬點樣串7關

世事給你看透

想g

掉曬d馬簿佢啦 洗撚度咩 下場買巴巴啦

歌神？

點會唔得

精氣神咁冷

我都諗緊

不了 不嬲一買拉佢就唔去馬

尾場 綫路勇狗

超有利仲冷啦

買左p

Fifi姐唔係咁諗

今次醒水啦

用1300買 天合, 中游新星 單Q算, 仲賭？

真心問
冇留意外地點跑

買左200 雷神place , 只求追數

3 9 13

買4,10 win place 啦

雷神食尾場la

大不列跑直路1600win
Ascot直路1600，又上又落
無1800氣點解做

又係wo

尾場信我巴打出黎未

買冷門

高利多今場冇 今日就全敗了

有早知無乞衣

聽講尾場會爆

細聲的啦

想買三隻利

何良大哥d熱門

赤兔咁熱想點

博爆,要慈母

爆冷

定

雷神又爆

綫路唔贏打比點打team

爆冷堯

串埋阿妹

赤兔寶駒信腎仔

超有利!!!! 10倍win到我發達🤥

勁精氣仲要唔要好

想要哂最冷個d

屌，抽到乾塘

想要

巨星同更好唔該跑好啲
1隻醒咗
1隻就自己鍾意

綫路勇狗贏馬跑打吡
還俗今場當試閘la

友瑩格巴打

認真既,佢呢個磅讓得起,但係怕出得太密同埋今季用盡
仲有我達

咪唱熱曬

13少就慳返10蚊啦

機會黎啦

尾場

博 超有利 安荃

All in 1,2,4,10 啦

超有利定勁精神

正常中尾場
3搭8位置Q

子健高利多 我屌你老母

哈蝦巴爸指定第2
6-10-2-4

你個名

尾場 14

超有利

咩事

達係果場漏閘，頭先一定賺都ok

8同路

高利多比屎健要左

歌神退熱gogogo
綫路打比做電兔
喜蓮巨星返哂黎

9拖3,14

綫路勇狗
超友利
高利多

Who dat singa fill q

高利多有1 2名今晚對住子健打丁

有3都好
屎健今日揀兩隻都有入P

左慈，衝吧

覺得呢場爆隻13
利申冇買

唔好啊BB

咪爆冷啦

超有利用拉馬師

莫雷拉頭先都表明自己收左工啦

慈 120

喜蓮巨星p

8w

一日八WIN

騎10場贏8場

跑咩

冇可能破到之後

痴撚線 綫路又唔夠氣屌你老母

8win屌

今日輸到嘔

赤兔塞到咁

油王幾時請莫雷拉
走啦仆街

痴撚左線...

證明柏寶係垃撚圾

Agger
搞到好悶

好彩有買 屌

今日師奶啊叔屠狗會

8w......

10-5-4-9

唉 綫路失望

大勝利

拉

有冇手足追雷神發左達

8x12 96分

仇雷

NBA

上次沙田日馬0W 今日即刻上身

反雷神輸甩褲就大把

輸哂兩場盃賽跑10場贏8場

好似上年又係
一啖砂糖一啖

今晚加餸

騎師王 要攪埋 PLACE Q, QP 嗰 D 喇.

騎師王 馬會係咪長期蝕錢？

幾時先返去快活谷跑

大把人追冷啦

要做小丑影相

執你一舖已經回本

報icac啦屌
8win仲要咁撚好分
真係痴線

agger
之前柏寶做乜撚嘢

雷神一日8W 聽日報紙佬又吹奏雷神了

韋達真係

柏寶邊可能屎過牌仔
好彩q姐 贏埋真係一大巴車落去

agger
好黑暗

尾場做俾hahababa既
Keibb做步速

莫雷拉

今晚有30蚊可以買波屠馬會

我偶像雷神

田泰安開香檳射鳩雷神

點解要做反雷黨

今屆打吡最後一席唔知喺邊隻呢？
綫路勇駒大機會過明月清天？

8中4原來都有得贏

今日d錢真係派錢咁派

都未破張伯倫紀錄

垃圾，張伯倫勁好多

等睇有外圍佬買起雷西隻腳

已經好勁了

嚟緊禮拜三係新馬賽事, 所有新馬都可以參加

連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)

其實關唔關佢騎功事 感覺係比哂d 勁馬佢騎

爭分奪秒真係好好馬

梗係騎功事, 點解D人唔比晒D勁馬 湯志傑, 吳嘉晉 騎,

要比晒佢騎 ?

係比佢搶晒
佢騎功係好

煲仔 個場訓左覺無買

天下第一莫雷拉
唔講咁多 莫雷拉好波

今日輸到貼地

今日8win 比4隻湯智傑可能都4win 啦 我覺得

有d馬賽績根本無

買左正本p先贏屌屌

對比起等退休十三少
拉馬師潘頓
雷神算正氣喇

騎功好撚勁
話佢唔勁真係

講得啱, 所以D人比晒莫雷拉就係咁解,

明明可以比佢有 8 win, 點解會要比個 4 win ?

搶曬勁馬黎騎

不過係既 好似莫雅都好正
杜滿來個d 點解撈唔起 係日本反而得

捐左錢未

雷拉不敢騎廢馬證明自己

呢場勁正

等10號銀行自動過數啦

我係佢就搵日騎曬陪跑減分馬

揀哂d 好馬 唔去馬個日就要哂d 差d 既馬

頭9場輸哂 好彩臨尾中返條媽t 唔係真係嘔血

騎功陣上演出係一件事 去唔去馬又一件事 投注角度又係另一件事 馬圈生態又係一件事

睇你點睇啦

我中左10蚊 中遊一道q

拉西雖然仆街 但佢騎功真係一流

星期三佢會過熱，投注立場係好既

收人啦

分分鍾得1win
執生

祥惑 雖然輸咗, 但係我覺得佢騎得好, 無騎錯

買左佢幾場做膽，成日唔中腳

係 呢個就關於我最後三件事

車神 史卓豐都無騎錯

循環黎 騎得好 有惡馬騎 騎得更好
不過呢個係雷神實力同人際黎
呢我係靚馬馬主 雷神唔騎都唔會比潘狗騎

期期都過熱 睇你點買

不了 驚爆list

佢都係人 只不過d 練馬師谷好哂比佢交代
今日8w贏左6個倉

成日聽你地講比潘狗騎佢比佢搞死隻馬

旌暉 腎都話佢老襯 我都認同
車神無錯

有陣時真係想屌鳩拉
唔識馬買佢就收錢
但係有好多人刨好耐都係輸
呢個世界點解咁撚on9
但佢係有佢勁嘅地方

利申：今日咩都無買

唔止拉馬果d 我好撚憎潘狗 成撚日推莊

獎b眼淚心裡流

有個pool 去玩，上次羅利亞差少少騎王
你可能已經唔記得

馬場有幾多個好人正氣呀 大家心照啦

跟人買既呀叔 新手》》》》》》刨左成晚既手足

屌你老母食屎啦柏9潘9

幫你贏錢咪正氣

13少

我追左好多期我愛將
我印象我帶頭追 最尾發明小子贏嗰次

今日尾幾場可能有幾隻收收埋埋 值得參考

係今日姐，賭錢都係去少人既地方

13少雖然仆街成日輸 但我贏錢都係靠佢

唔係話幫唔幫我贏錢就正氣

腎講得好好 輸贏一件事 點跑又一件事 係跑曬比我睇 無古古惑惑 我輸得心服口服

其實已經備忘左幾隻

有無得反柏9 想入會

好唔甘心

柏寶呢一年食哂屎

呢啲事成日都有

係得如意一定唔洗諗 出得都搏

今日仲有個騎師跑得好 旗袍
見佢都好博馬

我隻sick龍 飛星

連喜喜佢都係亂騎 毒男都有q

好落力 好過佢老死史卓豐
飛越峰靠佢收錢 但比返曬佢老死隻旌暉

其實呢我嘅經驗係唔止今日
平時好多人都係買佢p收錢
好多都係買佢個人
我想引申多樣嘢，就係賽馬除咗賭
仲應該係啲咩
買拉收錢係好，但係拉點樣好有幾多人識
我上次講kc Leung都係想帶出呢樣
我唔係話我識馬,分享下only
當我9up啦

今日d馬真係盲既都贏錢

普美個老公獎星備忘馬
羊風雲 線路 正本

有幾多人今日係贏錢嫁？

我

恩地寶寶

今日d馬咁易贏

今日輕鬆到 上個星期要靠怪獸家長先cup 狗會

巴打咁吾得啵 星期三等你放水❤️

獎b講馬新力風

頭九場輸3k 尾兩場反cup

點解唔自己刨

贏 但全部都係靠度返黎果d位置贏
一場win都無.......

今季唔貪心既話 賭置幾好賭
不過要大大注

賭位置想贏得多 要有信心大注先得
所以我好少買位置

位置做唔到以小搏大

我都係做邊緣撚 跟巴打水

我家下反會買p
有錢贏就m記加大
發覺買其他qqp好易出事

好有信心先qpq
平時都係平注1w3p

我反而唔會買winplace
由一開始賭馬已經係咁
買開qpq

我豬錢
跑咁熱
點估到一場熱過一場
除左東東果場